【行動】除左東鐵 大家唔會唔記得跨境巴士

東鐵固然要阻
但大家唔好唔記得跨境巴士

當支那人坐唔到東鐵落嚟香港
自然會考慮跨境巴士

所以要中斷兩地交通
一定要搞跨境巴士

行動成本極低
兩三個人一team
用個噴漆就搞掂

大家可以上網睇下跨境巴士站

利申：唔鼓勵犯法行為，大家千奇唔好做

推

現時主要的過境巴士總站如下：

太子總站
旺角（鴉蘭街）總站
柯士甸道跨界巴士總站
圓方過境巴士總站
九龍塘（沙福道）公共運輸交匯處
荃灣（德海街）總站
落馬洲（新田）公共運輸交匯處
深圳灣口岸公共運輸交匯處
二號客運大樓旅遊車總站
港珠澳大橋香港口岸

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

pish

大家千奇唔好搞人啲巴士

行動Po 要推呀

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

三罷！

根本好多大型商場，都有跨境巴士運d生蕃嚟香港走私

唔社區爆發都難啦！

觀塘 旺角都大鑊

幫推